點解啲連登仔成日話啲女樣衰? 好心自己就照下鏡先

我屌你老母啦
咁你post條女真係好樣衰
條條女都係miss universe？條條女都係女神？
我以家就貼j圖俾你班仆街

喂 點呀
班女得唔得？起唔起到機？
唔得？
her nose is too big.jpg

邊條垃圾改架 柒到

我改
點呀 上面班女靚唔靚？

扯左又要打J

女權教師爺

啱你睇就好
講大話無打到J 就咀咒你陽痿

要自己唔樣衰先可以話人樣衰？
咁佢真係樣衰吖嘛

講真
好多女仔唔化妝個樣真係唔得...

近排少左人講評馬要跑得快過隻馬

唔會話自己樣衰
有時覺得啲女無佢講到咁靚
覺得一般都唔俾再話你樣衰

現實係

支持樓主

唔止連登仔
d柒男youtuber都成日話女平+話channel d女係肥婆
佢地自己瘦排骨又矮啊
反而靚仔個d就唔會走去嫌，做好自己先

格硬咗啲 應該配毒撚鬧女啲comment先fit幅圖
咩對波大過腩 貼錢都唔屌

真。

點解唔可以尊重一下人地，下下喺度評價人哋，話人哋樣衰個鼻唔夠大個胸平腿短。

但係有冇諗過自己俾女神嫌棄同啲friend講比毒撚騷擾，又或者比MK仔話自己油頭毒撚嘅時候係咩感覺。

Why can't we just be nice to each other?

我懷疑男人呢種生物天生係冇乜同理心

其實好多女仔都係外貌協會會員

最後就變成左大家都睇唔上大家

但係男人評女果陣真係好口臭好賤

唔講以為班男人個個姓何定李定鍾定林

原來只係公屋業主阿陳生

女人你可以話佢地虛偽 口是心非

但係呢個社會始終要求女人俾面男人

所以女人嫌棄都唔會咁出面

生得靚笑人樣衰又話你無同情心
生得樣衰笑人樣衰又話你百步笑五十步

呢個真

希望啲連登仔可以尊重女性

喺評價人之前停一停諗一諗

睇吓自己個存摺有幾多個零

然後再照下鏡睇吓自己咩樣

更恐怖嘅係

有時候佢哋唔止喺背後討論女仔

有啲癲啲嘅會喺人哋面前評頭品足

喺佢哋面前話邊個靚邊個樣衰 將所有女仔評分

明明只要少少嘅同理心就可以cheer up一個人

點解唔做多步 俾啲女仔多啲自信

其實d男人真係好撚變態

成日覺得條條女生出黎為左迎合自己審美眼光